「再次宣布」香港人以後唔準再笑鳩天水圍

之前都唔敢講呢句，而家可以好大聲講

講小小背景先
90後，我屋企係我婆婆嗰代移民黎香港，應該話係偷渡，所以我老母喺大陸讀過小學，但我老母嫁左比個大陸人，喺我6歲嗰年老母走左佬去同佢老母即係我婆婆住，然後我同細佬跟住老豆渡過左黑暗嘅6年，我老母終於決定帶我地落香港。
所以我係曾經嘅新移民，當時我住喺大埔，4年前搬左黎天水圍住
身份證R字頭我改變唔到，雖然頭幾年喺香港會比人笑鳩我大陸哩同啲廣東話，但我到而家都好感恩我老母帶左我黎香港，可以喺香港受教育簡直打破曬以往我對世界嘅認知，再唔係籠裡面嘅雀仔，仲有好撚感動嘅係我全家都黃撚到扑街一講政治我老母就屌鳩共產黨，今次區選仲要係我唔洗提佢已經知變個黃佢話佢地成班師奶都有討論，我阿姨（都係大陸讀過書）日日屌cctvb屌藍絲
另外好記得國殤日喺屯門夢遊義載左一個暴大year1嘅男仔番天水圍，細細粒好瘦，都敢一個人夢遊，廣東話一聽就知係大陸人，我估係新移民or NDS

希望香港唔好笑R字頭嘅香港人，梁天琦都係大陸出世，講過好多次我再講一次，香港人定義是「不論出生、背景、幾時嚟香港」，而是視乎是否擁護香港一切價值觀、文化和制度。

一直到今年都對呢個地方冇乜歸屬感，以前一直覺得自己係大埔人，直到今次運動，
我會好自豪咁同人講，我係天水圍人
由6月開始，已經見到圍城人黃到cls，連儂橋今日比人撕完第二日再現，前嗰排10點鐘鳩叫嘈撚到癲，分區開花從來唔輸其他區，上次黎明行動7點就逼到天西閂閘

再講天水圍全部區議員都係手足
實力不下金大仙同金埔

講咁多野，重點都係，
唔該聽到有人再講咩邊個邊個大陸出世一定係藍之類，幫手屌鳩佢分化撚

雖然睇番天水圍水泉澳都贏曬議席但不足以證明中共用新移民溝淡嘅策略失敗，真系唔可以開心得太早因為仲有好多普通話藍絲同學生

真心咁撚辛苦落到黎，你老味就話要收返香港
究竟邊個肯制，又的確有人制

btw係時候爭取第十九區金水圍

利申同細佬都係香港online玩家

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

11.28 (四) 香港人權與民主法案 感恩節集會

拉你返去差館老強

香港任何一個地方只要有手足都唔可以睇小

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

愛死手足

早啲訓啦阿蛇

天水圍巴打加油

不過天水圍作存在好多問題，
相比大埔或者黃大仙呢兩個發展比較完善，
要街坊們認認真真配合

黃金圍，加油